{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023056",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "롤링파스타 세종나성점"
    },
    "text": "世宗特別自治市羅城北路9メガタワー1203号、204号に位置する食堂は、平日のみ予約するか、電話で予約することができます。 週末と祝日は予約できません。 また、最後の注文は午後8時30分まで可能です。 食堂は羅城洞百貨店敷地の駐車場の向かい側にあるメガタワー12階にあり、毎日11時から9時まで営業しています。 ブレイクタイムは午後3時から5時までで、ランチのラストオーダーは午後2時30分、ディナーのラストオーダーは8時30分です。 メニューにはディアボラピザ、プルコギピラフ、シーフードオイルパスタ、リコッタチーズサラダ、トマトパスタ、ガーリックパスタなど様々な料理があり、価格も一緒に並んでいます。 ドリンクメニューにはピーチライム、モヒート、エイド、コーラ、サイダー、レッドサングリア、ホワイトワインなどが用意されています。 食べ物や飲み物の価格は様々に設定されており、ワインは1杯当たり3,900ウォンから1万9,000ウォンまで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこにありますか？",
            "answer": "世宗特別自治市羅城北路9メガタワー1203号、204号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにできますか？",
            "answer": "平日のみ予約することができます。予約は電話で行えます。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日に予約できますか？",
            "answer": "週末や祝日は予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "最後の注文は午後8時30分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムはいつですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは午後3時から5時までです。"
        },
        {
            "question": "ランチのラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "ランチのラストオーダーは午後2時30分です。"
        },
        {
            "question": "ディナーのラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "ディナーのラストオーダーは午後8時30分です。"
        },
        {
            "question": "どのような料理がありますか？",
            "answer": "ディアボラピザ、プルコギピラフ、シーフードオイルパスタ、リコッタチーズサラダ、トマトパスタ、ガーリックパスタなど様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなドリンクがありますか？",
            "answer": "ピーチライム、モヒート、エイド、コーラ、サイダー、レッドサングリア、ホワイトワインなどのドリンクがあります。"
        },
        {
            "question": "食べ物や飲み物の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "価格は様々ですが、ワインは1杯当たり3,900ウォンから1万9,000ウォンまで販売されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 390
    }
}